港台獨夫婦 梁振月娥

喺佢哋兩夫婦出現之前，港獨台獨聲音都無咁大。今日台灣嘅反親中媒體遊行又再一次話俾我地聽，依家多得佢哋，維習尼就黎激死喇

港台we connet